如果曾志偉夠地位請到呢幾位上tvb 我一定會支持返！

梅豔芳
張國榮
羅文
黃家駒
陳百強

咩金魚gem的士陳唔該收皮

帶你落去睇live簡單啲

唔洗落去呀
日本攪全息影像
鄧麗君都請到上黎

好老實就算佢請到四大天王同台表現我都冇興趣
何況咩mirror error 更加唔好講
大部分我身邊朋友親戚已經恥笑睇tvb既人
有智能電視智能手機
大把vod app 可以睇洗睇你tvb
結論:tvb 等執啦